《抗暴之戰》首先推動全民運動，全民健身，然後全民習武，最後達至"全民勇武"

古語有云：修身齊家治國平天下
要做大事，就要先裝備好自己
我地依家係要打仗要革命
但係你地做好左備準未??
所謂做準備
唔只係講緊心態同足夠既gear
我知道有唔少上前線既手足已經有戰死的心理準備
而且寫好左遣書
想同班癲狗死過
但係現實D黎睇
我地太弱
我地必須要認清呢個事實
無可否認
我地人數上完全佔優
但係點解我地大部分時間都係輸?
就係因為我地太弱
我地唔係輸心態
亦唔係輸人數同gear
我地係輸身體質素
大家睇清楚班狂暴狗同畜龍
睇清楚佢地既身型體格
個個都受過嚴格體能訓練
你地要同佢隻揪?算把啦
如果純粹雙方都無gear之下對戰
即使我地人數係人地既三倍
一樣輸硬
更何況家陣人地除左身體質素比我地強
仲有埋基本格鬥術訓練同屈機既軍事裝備
我地要贏
就要先收窄我地同對家既差距
從最基本做起：提升身體質素

大方向就係：
全民運動，全民健身，
然後全民習武，
最後達至"全民勇武"

如果你仲未開始，請你今日即刻開始

利申：小弟從六月已經開始舉鐵，之後買埋奶粉飲
自知體能太弱，上到戰場只係做炮灰
只係想提醒手足呢場係長期戰爭
唔好急於報仇，
我同各位一樣每日都好嬲好嬲好撚嬲
但係我知，我要忍辱負重
要將怒氣化為動力
我要令自己變強
最後引用普京一句說話：
沒有實力的憤怒是毫無意義的

香港人，運動
香港人，健身
香港人，習武

人微言輕
我只係一個P牌仔
希望巴絲們幫推

做緊

加油
一齊努力

毒撚只係跑下步

點樣可以吸引多啲平時唔運動，活動嘅時候又企得後嘅人一齊健身？

keep住做
但一定要令自己有進步

之前有人搞 和你跑
希望大家要將呢活動變成恆常化

係，但係平時唔做開運動嘅應該都唔會去

強國必先強身

推

真 好多人都好瘦

唔好做東亞病夫
要做戰鬥民族

以前個個掛住打機玩食雞
依家係真人版食雞

點解要推全部人做勇武呢..

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

真
隻角色唔夠基礎白值，話知你will power有幾強
一落實戰都會下風

利伸 日日練緊

各區有無人搞健身、防身、格鬥班？開唔開TG?

加大隻角色嘅自由度有咩問題？
有勇武級嘅能力值果陣，勇武又得、做和理非又得，自由變換

再者，都講左好耐啦
亂世之中，要自己保護自己，對住藍絲/出事果陣唔通報狗咩